一人一個想拍拖嘅原因

想屌閪
最好就係150cm高嗰啲

因為想同樓主做愛

點解要150

因為細細粒夠好屌

冇
溝女點會溝個傻㗎

唔係想拍拖 而係真係鍾意佢想同佢一齊

點解鐘意就一定要一齊

所以咪話想 我自己都知機會渺茫

就係問點解鐘意就會想一齊

因為想同佢過人世

正確答案：因為想屌閪

鐘意就要守一世咩
有陣時鐘意唔一定係要等於要擁有佢

就算完全冇得屌我都OK㗎

想打鳩條女，睇住佢訓深圳人民醫院icu

到時你就唔ok㗎啦
一段感情都有賞味期限

屌西已屌到厭

想拍拖都係想證明自己唔係冇女鐘意
有個女仔陪我傾下計，節日有人陪下，係IG放下閃咁

唔拍拖其實好過拍拖

點解一定要有人鐘意先
你嘅人生係你嘅 唔係要刻意塑造比人地
你下面講嘅嘢 求其揾個fd都做到

同父母關係極差
而且冇兄弟姐妹
冇一個可以稱得上知己既朋友
只係為左有個陪伴既人

想拍AV

所有感情到最後只會剩低厭倦同互相束縛，甚至去到憎恨，其實自己一個都照樣可以生存到，唔拍拖係比較好既選擇。

講白啲姐係想人陪
不過巴打 有些路必須自己一個人走

寫slut

因為我覺得只係望住佢笑
就已經幸福到傻

冇錯
除咗屌閪呢啲physical嘢係好之外
Mental個方面都係壞嘅多

識貨

我認
天生係太介意旁人目光，自尊心重，想改都改唔到

雖然真係求其揾個女仔fd都做到我所講既野
但個女仔未承認我同佢係男女關係，比人一望就知我做緊兵，實比人笑到仆街

好多嘢唔係天生
只不過在乎你想唔想去改

想俾人屌

都係既
拍拖約出黎行街，攬攬錫錫
條賓周長期維持扯旗狀態，冇得屌真係幾難頂

再拋多下磚
想拍拖係因為不甘寂寞想有人陪
呢種人咁恨拍拖嘅原因係因為佢哋生活太過苦悶/冇乜目標

你有目標有嘢做 喺咁忙嘅情況下就唔會有心機去拍拖

到時冇得屌咪又係分

我係巴 但係我係lgbt 所以條路更加難行

想有人陪 又可以滿足慾望

學習同自己獨處

咪姐係想屌閪

身體接觸囉 攬攬錫錫

想比人珍惜下

每朝都打電話同你講早晨
身邊好多人都話我好靚仔添

屋企人 朋友

成日都自己一個
好想有人可以關心下我 聽下我廢up
想搵個人可以陪下我 周圍去食下野
或者肯食下我煮既野

唔同架

Fd咪得
可以迫fd/屋企人食地獄料理

Agger

有咩唔同

唔為自己諗都為細佬諗

Frd點同另一半
另一半我會肯再俾多d心機煮

好多去婚介揾對象既人
佢地都係因為生活太忙太多野做所以冇時間識女朋友但其實佢地比起苦悶既人更想識到女朋友

果d標榜自己要寄情工作唔想拍拖果d多數係冇人要，唔係自己揀唔怕拖，係根本冇得揀 超多3X以上中女係咁

A0答你唔到 大概係會有個人覺得我好重要 做咩事都會諗起我先

咁屋企人？
同另一半結婚到最後都會係變屋企人關係

佢哋識女都係為屌閪姐
揾婚介嗰啲好多都屋企迫

你諗得太過美好

屋企人梗係會
不過我自己一個係外地住
冇屋企人係身邊
每日都係間好空既屋到 有時會覺得有少少寂寞

咁呢個係慘啲唔同fd一齊揾house住？

同frd一齊住好多麻煩野
除時住完冇左個朋友
見過好多一齊share house既例子
屋又污糟 又孤寒 又要夾呢樣夾果樣
樣樣計到足 見到都怕

自己一個住free好多
想點就點 係悶少少啫

i know that feel bro。。

好似美斯咁 細細粒又好波

我而家呢邊仲要lockdown左
連唯一樂趣 出去做下gym都冇埋
又冇得出去食飯
呢幾個月感覺好depressed 同isolated

可能都係為結婚生仔，對屋企人一個交代咁，

𨳒自己啦，𨳒𨳒𨳒

有錢嗰啲好少會單身
多數單身都係冇錢

想有人錫

真，鄉下地方平時已經夠悶，gym同食飯都冇埋真係想逼死人

錫->屌

為咗食到城仔嘅嘢 我唔介意同你一齊㗎

未拍過，想屌西，沒啦
不過愈大愈心淡，都係自己一個開心d，哈

就嚟人都癲
最近多左好多自言自語

睇性格啦
MK仔不學無術 不務正業 都溝唔少女

想俾佢知我唔係非他不可

你係咪同我一個同地先
我都好想有人每日同我食下飯
肯食我d野 只要佢食得開心
我滿足感就好大

起碼我有時煮完一餐 可以同佢share下
我又可以煮多d 又可以一齊煮下野
雪櫃d野又清快d

上連登睇膠po 食花生

好肯定自己唔會

想試下同鍾意嘅人一齊係咩感覺

樓主米五

我只係想有個異性喺我身邊，而我係唔會覺得唔自在嘅，可以攬住佢就傳達到愛意嘅

如果有個鍾意食嘢嘅人鍾意食你煮嘅嘢真係好幸福 你一定會搵到嘅

害怕結束，於是避免了一切開始

好多人開頭都咁講
到最後就會發現係行唔到落去

樓主個ex係米五

鐘意矮＋1
但如果真係有
我會諗性格先

因為遇到一個你愛既人

因為性格好就想拍拖？

愛唔等於要擁有

米五會唔會高過你

高我少少
小妹係哈比人

之後開post話條女唔俾屌係咪唔鍾意自己

145得唔得先
我145

日經嚟

Ok tg hugo1991

因為性格好 先鐘意佢個人

Catgirl性格夠好 咁你鐘唔鐘意？

所以先係諗性格先
之後再諗其他
過到曬先去追

咁就唔係淨係睇性格啦

想霸住個靚仔